Jamie oliver蛋炒飯俾uncle Roger屌

加水加豆腐去炒飯

呢條撚樣乜水

其實佢又屌得岩

上次屌bbc炒飯出咗名，搞到bbc news訪問佢

冇興趣睇
只想講
煮野食唔係永遠只得一種方法
個個都跟 recipe 就唔會有人去創造新菜式
最緊要都係好食

問題係咁煮一定唔撚好食

我自己都會用橄欖油炒，但係加水就仆硬街

戇尻，講到好似炒飯係黃種人專利抵比人歧視

最正係之後同炒飯女條片，俾人恥笑完都唔介意crossover
香港youtuber剩係會出片互屌話人欺凌佢

煮野食 係好科學，好有學問
所謂既創新 都係會建基於一定既基礎上
唔係鳩煮 錯哂都可以叫創新

炒飯要夠乾身 ，佢炒到濕漉漉咁，就一定係錯撚哂

樓下有間炒飯 煮果陣都會加少少水 ，炒完好食唔濕

煮法唔同 你要食過先知好冇食 ，我一d都唔覺得怪

屌。成碟豆腐火腩飯咁

the rice too wet, you fucked up

講得好

濕炒飯

因為d冷飯擺左幾個星期
本身乾到變粉咁，又話你聽咩

意粉要al dente, 香港人煮到淋pat pat咁，就一定係錯撚哂

正確，除非你話個人口味有特別要求
但佢做廚，教既就應該係標準既，有特別要求先再更改

做一次出左名ok,
做第二次只係不停重覆自己, 不了

係豆腐個到差左啲
加辣醬炒有咩問題
加小小水係可接受 （我唔知佢加左幾多）
最後打蛋炒都無問題呀
整體來講應該幾好食

條女俾佢屌完反而要多謝佢，uncle紅佢好多
佢條channel即刻多左人睇

agree

人地日日賣曬野先收鋪

其實好多食物出咗國，都會俾外國人改造法，去就返當地人口味，好似pizza落菠蘿、港式羅宋湯、加洲卷...都唔正宗架，不過都受當地人歡迎

我覺得佢煮既時候冇強調係用正宗傳統做法竟ok啦

其實佢係咪香港人 識講穫氣

馬拉
係咁講msg笑到我

Hiya

Uncle Roger都吹奏？
上星期先幫抖音賣廣告

第一次都唔ok啦，條友根本自己都唔識炒飯，雖然我明佢係嚟搞笑

喂等等先，呢條友應該唔值得吹奏，
呢個uncle Roger同j Lou應該係fd子。

而呢個j Lou係香港youtuber，話自己係香港人，
但佢一路都冇為香港發過聲，典型搵銀偽人。

但同一個gag 搞兩次就好難再笑

人地搞笑姐
連登仔又triggered

其實人地點煮 有咩所謂 有咩好屌 依家又唔係煮俾你食

佢有條片係係海南雞飯鋪度做落單, 撚鳩d鬼佬鬼婆, 好好笑
但條片比好多正義撚屌

依個 J Lou 垃圾嚟
平時扮哂香港人
香港有事就一副我睇唔到呀叻上身

係要炒到乾曬 再補返少少水先會唔鞋口

佢呢啲搞笑片嚟，唔使咁認真同介懷，冇任何惡意。入面有啲嘢中國唔好嘅嘢佢都特登講，好似加味精同調味隨意，笑下就算

感覺上多咗
玩完一次就夠啦

因為你個名我先至入嚟

除左福建炒飯

出面食西炒飯都多數唔夠乾

呢點同意，同埋除左當地人口味外，調味料都有關係，有d野本地好易買到，但第二個國家未必有，咁就會改左d整法

同意大利人唔鍾意人地PIZZA落波羅一樣
人地鍾意咁食吹咩
同埋就算煮米印度米同中國米都已經好唔同煮法

Who?

吹咩奏，係得炒飯兩條片好笑d，其他悶到pk
再者我係欣賞條女唔小氣肯一齊玩

利申兩個都冇sub，j lou亦唔知乜水

人地個uncle roger係扮既，連登仔就真係uncle roger上身走去屌人唔識煮

福建炒飯都濕㗎喎

人地搞笑洗唔洗咁認真

成日好期待佢講 唉~也~

Stop making stupid people famous

最後睇成品 濕到

佢uncle roger係一個角色黎既姐
之後BBC訪問佢地 佢都話因為角色需要先會咁mean
最過癮係之後同返條女合作拍返條片

用橄欖油、豆腐都算，
點解佢地咁斷鐘意加水

你記住佢係stand-up comedian 黎 uncle Roger個性格就係要扮中國人鳩屌 認真就輸了

唔知咩事就屌定先on99

有唔同唔洗事先講明咩

唔係話佢鬧錯 但manglish 真係好難聽好煩

連坐法？

白飯就真係好難賣曬唔通你去到同你講無飯咩 餸就話者

幾個星期就發撚曬霉啦

其實人地都係搞笑
唔洗咁認真話人乜都屌

最後濕撚到咁都可以話冇問題

一次就好笑，而家佢條條片都用呢個 accent 就悶

佢：中國唔需要自由，淨係需要msg

ischool啲人不嬲港豬

炒飯係會加水
前提你係用緊專業廚房既爐頭

Btw uncle roger係一個角色黎
本身條友講野有文有路的

bbc炒飯用嘅米同我地用嘅米唔同，的確有民族係用佢個方法炒，最多屌佢唔係東亞人嘅炒飯

好明顯扮港式口音喎

Tinder果條都好笑

You hear sizzling,I hear my ancestors crying.

福建炒飯

幾好我等緊個個傻鳩藍絲 youtuber名出黎

炒完先落芡

這是對的 淋pat pat好難食

佢話中式野要加msg明顯都係寸緊人啦，
又話阿媽會打死佢，
咁多人同佢認真

You hear the sizzling
I hear my ancestors crying

得上面濕，下面啲飯要乾乾哋㗎

其實當地菜去到第二度都變成唔同煮法同口味架啦，香港d外國菜又係好撚正宗咩

好搞笑

條女應該係有錢富二代嚟，每日食玩訓唔優做，所以點會理咁多時事政治野。

基本嘢啦
你會唔會同藍絲做fd
水炮車？狗仔又唔見你咁講？

你將乾意粉當新鮮意粉咁煮?

福建炒飯係臨尾先落汁
唔係溝埋炒呢

個飯本身濕到仆街，仲要堆個墳頭出嚟

有冇表明撐藍先
無嘅話就唔應該批鬥

佢同過南瓜扮fd出YouTube 片架

佢認真叫人加
佢話better than salt 喎
Btw 個飯似意大利飯多過蛋炒飯

搞下笑啫，本身嗰個係個角色，見佢本人啲訪問好Humble

佢特登用呢個tone
你睇佢其他片啲英文好正常

Better than salt唔係寸緊人咩？
有集佢去賣海南雞飯，都好似問人要唔要落msg

佢個角色就係膠，唔使咁認真

Uncle roger係刻意辨做stereotype Asian/Chinese ，所以佢所謂嘅”屌”係屌緊啲西人唔跟足傳統中式。

就算”屌”都好明顯本身都係parody形式，連登各位唔好咁撚認真。

印度妹冇戴bra

係
只係一個角色黎
成班正義撚上身

why so serious

好似見過佢po一兩次嘢 唔知有冇記錯
不過好多時都平衡時空就真嘅

出一個鏡頭=fd
無公開評論=藍絲

你中國人血統好純正，啲中國人都係咁樣屈人港獨

麻婆豆腐飯炒底其實幾正

冇興趣睇咁你就柒咗了
人哋個video係反串
佢真人根本唔係講呢個口音
成件事只係捉住asian stereotype 開玩笑
個youtuber係stand up comedian嚟
你唔睇只係變咗認真撚

Chilli Jam 唔是辣醬你當西式既泰式雞醬 （有人會落蕃茄整）

Un cold roger 都唔識

Different cultures do things differently, just that some cultures are wrong

我依家先知原來全世界得華人同亞洲俾炒飯，而且仲一定要跟華人同亞洲個標準去炒先叫炒飯

我屌你啦，人哋有無講係華人同亞洲炒飯呀？人哋話蛋炒飯咋，人哋想要fluffy同juicy口感嘅炒飯又要問準過華人同亞洲呀？又唔撚準呀？

炒只係個烹調方式，你要乾炒濕炒，個烹調法係炒，你炒緊飯咪即係炒飯囉

利，不嬲唔buy JO

咁都連到

條友搞笑演員嚟
成班咁認真嘅

sor 可能我偏見問題 同埋覺得似singlish manglish 口音多過港式 如果真係扮緊港式嘅話都幾唔似

搞下笑姐
唔通意大利又唔可以屌人pizza加波羅咩

幫花木蘭宣傳？

Uncle Roger係一個character嚟搞笑，咁認真嘅
你見佢係咁話要放MSG就知佢特登咁

想增加名氣掛，youtube 只係幫佢增加知名度嘅道具，跟本就唔係佢正職，你見佢一個月先出一片就知咩料。簡單來講根本唔洗點做就有富爸富媽比零用錢佢洗。
利申好葡萄、唔識邊個叫南瓜

Risotto又錯哂？
港式羅宋湯，意粉又係錯曬？

世上只有好食，同唔好食

本身係馬拉仔，似 Singlish + kongish 混合

閪也~

我以為南瓜jenn係連登好出名，曾有post講佢

等佢同Gordon crossover，實嘈到cls

睇過佢一條片講佢去做收銀幫人落單
唔記得個客食乜，佢話走花生因為敏感
跟著就勁串咁一輪嘴笑鳩個客廢，一個大男人食唔到粒花生
就即刻冇睇，懶係好笑咁又唔識尊重人，好笑都冇所謂，又唔係好笑，一味嘩眾取寵，垃圾

閪吖

佢啲囗音係咪特登 屌佢老母
唔怪得個個外國人都以為亞洲人講英文係咁

福建飯個底濕我會即刻掉落垃圾桶，頭也不回

其實有口音有咩問題

係
佢地眼中 炒飯嘅方法 只有一種
唔跟足 就係異端邪說 旁門左道
炒飯係炒完供奉神明 炒嘅過程係要合乎正道
而唔係畀人食 味道只係其次

炒飯文化係亞洲人先有資格批判
好食唔好食 好食嘅標準係點 只要亞洲人先有資格講
其他人覺得好食 唔係「真正」嘅好食 係唔識食
鬼佬炒飯係文化挪用

stereotype渣

同連登睇幾條片話女人有事淨係識嗌咪又一樣

我都覺得佢今次屌得over咗

Uncle roger呢個設定好好笑wo
閪Ya

Exact7ly
人哋條片個重點就係"Asian"角度出發要點煮
包括屌人做乜用量杯斟水煲飯,叫人用手指度水位
重叫人唔落味精就唔係asian food
重點唔係點煮得好食

蔥一開波炒真係最on9
無撚哂蔥香
加水加醬炒呢d小問題, 你個鑊夠火氣一樣炒得乾身, 問題佢用易潔鑊

呢句真係精華來

我諗分兩個層次

一，口音本身有無問題
二，取笑口音有無問題

如果前提一係無問題，咁二令人反感嘅地方喺邊？
我諗對覺得受攻擊嘅人嚟講，應該係「取笑」

好多喜劇演員都會誇張模仿一個族群嘅口音，而成功同失敗之處好睇個內容係乜。另外加上政治正確嘅風潮，又會點樣影響一個喜劇演員嘅表演？表演只係表演，內裡內容係點始終影響所謂模仿口音嘅手法。

佢係一個居英大馬華裔stand up comedian
Uncle roger只係佢一個網上面嘅角色
佢係扮緊一個中年四五十歲嘅阿叔
BBC有搵返佢同埋條女一齊做訪問 佢有解釋過
上面有人話佢攞食物敏感嚟講笑 撚人
其實係佢平時做stand up show會講嘅一個joke
佢channel有片 有興趣自己搵嚟睇

其實都係娛樂大家
唔好咁認真

連登上面啲comment同世界背道而馳
人紅必反係咪顯得自己清高啲

泰國好多炒飯都係濕濕地
但又唔差

佢做開棟篤笑 講開race jokes, 成班認真撚

係加太多水同豆腐怪姐咁正路蛋炒飯炒到咁係難睇啲既，不過應該唔難食

我呀媽有時都會拎前一日食剩既野拎黎炒飯，豆腐加蛋加菜心炒飯，有時仲會加臘味幾好食

食住個勢
翻炒自己
開始有啲悶

你地煮開正宗西餐先再屌人啦
人地target又唔係你班asian

玻璃心到同支那人一樣

我係咪去錯左討論區 點解連登突然咁多認真撚

你未食過福建炒飯同鴛鴦炒飯咩？

咁下面呢d無問題？
Pizza加菠蘿
Pasta過冷河
熟飯沖凍水

佢開頭兩條片講炒飯係好笑
不過之後仲係到講炒飯已經好old joke

寧願佢拍片屌其他野
佢條uncle roger tinder片都算係好笑
係要講返炒飯

90 年代有一次去匈牙利，有間中餐館open kitchen ，衰咸濕係匈牙利妹煮酸辣湯，佢話係有去中國學廚! 茄汁加辣汁加豉油加醋雜菜湯!

連登仔：我睇你唔到我唔知我先最正宗

食過你都仲問得出先慘，邊間福建飯同鴛鴦飯個底係濕，你講黎聽下永久blacklisted

Risotto係意米黎架師傅 你拎白米同意米比

你會唔會拎架林寶同架豐田比呀

羅宋湯我唔講意粉你煮淋左啲俾意大利人食除左話那pat野係垃圾 我相信唔會有其他意見

Pizza加菠蘿都屌啦 咁我地屌鳩佢地炒飯炒到濕撚晒都得掛？

ai yaaaaaa
成班認真膠

Don’t use the colander

呢啲片都係笑下姐

Uncle Roger 唔係香港人 佢同J Lou 都係合作過下

咁快就開批鬥mode ?

反串真係無問題
但要有個譜嘛

第一次好笑
笑二次就係真stereotype架啦

屌得岩既
另外我留意到ROGER拎起隻鑊好野黎

如果食既係華人就真係唔合格
可以俾人剷到上天花板

米又唔係華人既專利 只係多d人食姐
咁唔同國家唔同文化就有唔同煮法
冇話啱定錯既
只不過華人一撚定唔會咁煮

點解要識既？政要黎？

Turns out食落口咪又係濕 咁西炒飯呢？
泡菜仔炒飯呢？都係偏濕架喎

佢喺條片自己演繹或者同friend做我冇乜所謂
出去同個三唔識七嘅客咁玩就唔同講法啦

真，得個on9唔好笑

不過我覺得係有夾過既，個野拎米芝蓮點知俾佢咁玩

都係個句，唔洗咁認真

無野既，同強國玻璃心一樣之嘛，大家也是中國人

同pizza一樣道理

出面用新鮮飯炒
邊個咁神心同你每晚煲一大煲飯攤凍放雪櫃

大佬，咁我食落口都濕添，有口水呀嘛？
講嘢可唔可以唔好咁夾硬

泡菜仔炒飯乾濕都好，都係俾狗食，估唔到你會拎黎同人既食物比較

明明連登年經po會屌意大利人有pizza玻璃心
依家個個係度屌碟炒飯

睇多次上面J Lou個IG Profile

你邏輯都幾on99下架喎
放入口前濕同放入口先濕都搞唔撚清楚架
認真撚

Turns out食完咪又係變屎 咁西炒飯呢？
泡菜仔炒飯呢？都係變屎架喎

中式Risotto

係啊英國人比屎你食都香

意粉都有乾濕拉ching,鐘意點食咪點煮
上次條女開名教正宗炒飯先抵屌啫

咁你咪當炒飯做華人專利囉

係因為兜飯濕到有Reflection
先講花木蘭首歌
支那劉亦菲個套花木蘭係冇歌唱
唔洗咁易起鋼

隨左放豆腐加水同辣椒醬,其他都無錯

炒飯唔係最後要加少少水令佢回軟啲咩 都係臨尾大火兜佢

咁關uncle roger咩事
人地係英國人
有咩義務要因為J Lou唔係黃就唔同佢拍片

有無咁多認真撚

我話緊你夾硬呀，唔識聽反諷刺？
個汁點解要咁企身呀？就係唔想浸濕個飯底。乾飯配個汁就係要有個點醬既效果，而唔係濕到一舊嘢咁呀。
你依家就口響，到去酒樓二百五蚊個福建飯出到黎個飯底濕笠笠，我又唔信你唔投訴

如果做嘢咁撚求其，下下都用最後都濕做藉口，咁食蛇羹啲脆脆唔洗咁脆啦？放入個湯都會腍左。
炒麵唔洗香口啦？打個汁上面都係浸腍。
炸蝦丸洗乜咁金黃？上個甜酸汁都睇唔到。

係咪同一個道理？

我唔明點解依度班連登仔有咩好跟住屌
要認真mode咁其實炒飯算係外來菜黎添

人地食得開心咪得 又唔係要文化入侵
個個係度起曬鋼 未食過就話係屎

口話人地uncle係假膠
但自己屌到變真心膠

你咁講就已經知道你唔識啦

成班鬥黃鬥上腦 搵j lou合作係因為佢都有出片講bbc炒飯 仲要幾多views下 所以咪叫埋佢拍片囉 人地都出咗唔夠十秒 洗唔洗事先起曬底日日stalk佢ig睇佢有無為香港發聲先啊 仲要uncle roger馬拉人嚟 呢班乜柒都批鬥嘅人同班腦殘小粉紅有咩分別

Uncle Roger 係馬拉種英國人
Check 清楚先衝出黎ok?

依家jo出黎個飯都唔係痴住曬啦
長篇大論都唔會掩蓋到你又玻璃心又直必腸架
認真撚 人地有話係chinese food咩？

福建炒飯都係乾，最尾淋芡姐

係啦知你勁啦正中下懷

喺飲食台問呢個問題

屌，我有講緊段片咩？
我講緊福建飯同鴛鴦飯呀，你又發乜神經？

on9子 仲懶醒

縮返埋你對雞腳啦
炒飯底乾爽同炒完出黎係濕又如何姐
一定要跟你華人準則？

條友玩role play,睇片唔好咁認真,佢都係搞下笑

柒撚左就收皮啦，福建飯唔跟唐餐標準跟法餐定意大利餐呀？
仲要屈我comment段片，我上邊有一句係comment段片我死全家，無就你死全家，ok？

好撚好笑，成班兒登仔隔住2個mon都好似食到碗飯咁。

你睇佢炒出黎d米粒分明，已經唔會濕到成pat屎咁啦on9話鳩個班兒登仔就蛋都唔知識唔識炒。

唔夠人講就扯開話題
笑死

兒童仔最叻人云亦云 學人講炒飯唔可以加水要用隔夜飯 pizza唔可以加菠蘿 但自己實際上就日日食m記美心

咁西人都要笑返唐人煮西餐

我從來都係話口感食落口都無乜大分別
jo果個咪頂多淋身啲
但我無見到佢痴住一patpat

人地特登chok stereotype口音搞笑下姐

睇埋佢其他片啦 佢英文好過9成連登仔啦

呢條女柒到仆街 成日以為自己好正

你食落既口感關我撚事咩
宜家講緊福建炒飯同鴛鴦炒飯個飯底啊
本身係乾就係乾 濕就係濕
同你個人觀感有咩關係

一碟飯你要格硬分開黎講？
咁點解唔汁另上姐依味餸

都唔知佢地嘈咩得好食/唔好食姐，宜家又食唔到，望落又唔差，有咩好屌。

屌你老味仲要死撐

你up乜春啊
人地一直同你講緊
果兩個炒飯個飯底係乾最尾淋芡
乜撚野分開黎講啊
你食唔食得出乾既飯底係你個人觀感問題
同你講野真係好撚辛苦

其實炒飯最好唔好用隔夜飯
用隔夜飯只係家庭式貪方便

咁都有得屌
人哋Uncle Roger係英國人...

加小d水已經可以
或者火夠勁其實新鮮飯都炒到

好驚訝呢度勁多屌佢stereotyping asians
佢根本就係特登拎啲stereotypes出嚟玩
佢個comment section都大把Asians喺度自嘲
其他佢自己嘅show仲有roast SG/Malay/British ppl
點知呢度咁大反應

其實係咪冇人有幽默感

咁你都係想帶出乾底係可以粒粒分明姐
所以食落口係咪濕呀？定係一啖汁一啖飯咁食架

帶出乜關你撚事咩，個飯個setting就係乾底淋汁，你駁乜撚嘢咀呀又？
定係又想討論義式定法福建飯？

你死撚開啦
唔撚想再同on9仔講野

你自己無啦啦埋黎答嗲咋嘛物以類聚啦

意粉 以意大利為宗

壽司 就日本人

炒飯 發言權一定係黃種人

又要逼人認祖歸宗
支那d劣根性真係改唔到

同YouTube啲comments真係兩個世界

連登仔

條友根本惱羞成怒為駁而駁
以佢講法咖啡唔洗分long black同americano，最後都係espresso溝水，分咩先後次序

屈完我捨得死全家未？

AAIYA

濕西炒飯其實幾好食

冇撚理佢條on9啦
死雞撐飯蓋到
跌落地都要揦翻拃沙果種人黎

你都係見個post人少少好潛啦
我同意你話煮野食唔係得一種方法
但係攞福建炒飯同鴛鴦炒飯黎比你真係柒到閪

你識咩丫，全世界都要為香港人發聲
唔表態既就一律批鬥佢老母臭閪

第一我係覆緊原本果個人炒飯食落口都係有濕嘅 係你叉把口埋黎
第二係你死撐咩飯底還飯底 一碟野講整體你係都要分開黎講 我撚唔知佢個飯底乾爽先係正咩
第三原本佢係講緊炒飯炒到濕撚曬就係錯 姐係本身佢係講緊條片 而我無係條片到見到jo炒到淋到一patpat
第四你話你齋講緊福建炒飯 但我不嬲都係同緊條片link緊一齊講亦唔係覆緊你
第五 你幾時除褲屌我老味姐？

叉乜撚嘢把口呀？你講福建飯我回應就係叉把口？咁你返去掹撚左條lan線咪單機無人回你

第二你知飯底爽先係正，咁你嘈咁耐嘈乜撚？

第三，我不知道jo是誰，我講緊福建飯

第四，你嗰句得福建飯同鴛鴦飯兩樣嘢，一句都無講過條片，夠鐘食藥啦

第五，屌緊啦柒頭，M底搏人屌多獲？

人地講緊條片炒飯濕=錯
咁我用福建炒飯同鴛鴦炒飯做例子有乜撚野問題姐
我再講多次 第一我無見到條片碟飯好濕
第二福建炒飯食落口都係濕個飯底係乾但加汁係濕咁食落口都係濕架啦

屌緊啦咩？睇唔到你條jer仔係邊喎

jer仔嗰啲留返俾你同啲幼稚園同學駁咀，衰撚過你老母波罩你，我三歲之後都唔講啲咁既嘢，你自己睇返唔面紅？

第二，我一路都係講緊福建飯，條片關我撚事咩，你唔好再叉開話題。

好似係馬來西亞

我3歲已經唔屌屌聲啦
你自己睇返面唔面紅架？
咁你仲屌唔屌架？又要屌又唔講得撚
神交咩

發覺有好多人都係唔識分幾時講笑同認真...
人地係個 居英既大馬華裔 身份係 Standup Comedian 來.
係度 RP 緊個角色 Uncle Roger 扮一個大叔去玩 老一代 Asian 既睇法來做下笑料.
咁都分唔清? 同班內地玻璃心小粉紅有咩分別, 講下笑又傷害連登幾多人既情感?

一開始bbc炒飯條片係幾好笑嘅，而家條條片都係咁，做多咗

人地Jamie Oliver煮返岩鬼佬口味嘅炒飯姐
香港人煮意粉焗pizza咪又係唔跟意大利傳統煮法

一條笑片都可以鬧哂交
係得連登仔先做到

因為有堆小學雞小粉紅上身

唔知個廚有冇上次個阿姨咁玩得

成班認真撚唔知係到做乜鳩

其實BBC訪問過條女
其實個recipe係節目組比佢照做
佢話佢自己唔會咁煮米

連登仔乜都可以聯想到

BBC個煮法 馬田試跟去做其實係work 而且個隻米係印度米貴野黎 只係BBC On9 寫中國炒飯 條女無神神比人屌又係on9

餐廳條片都笑到我因為自己做酒店中菜，好多鬼黎到又話呢樣唔食果樣唔食，心諗不如唔好食中菜啦，好有共鳴

屌果啲人肯定英文程度低同唔睇外國嘢
根本就輕鬆parody又要屌一餐

又係講粗口打冷震？
柒撚夠啦

其實兒登仔大部分都係阿叻，我睇唔到、我唔知道就算
你咁認真，佢哋就會圍鳩你嚟咬

Jamie oliver之前整正宗carbonara都係 完全唔正宗

加豆腐呢下....的確O左咀........

根本好多本身唔係上開連登嘅因為反送中先黎

之前有條片去人地間鋪一嚟就問有沒MSG

好老實講唔係歧視
但佢啲口音聽左幾秒已經熄左條片

其實未做bbc條片前，佢本人出棟篤笑已經成日講人哋style黎

閪吖
Where is your MSG
MSG is king of flavour

tinder段片佢唱張學友

我覺得香港應該有唔少人睇唔明

閪~ 吖

借個位

其實佢都已經成日講uncle roger係一個character
點解仲有咁多人睇得咁認真

睇完bbc炒飯睇左佢一條做收銀既片
覺得好on9唔想再睇佢

佢馬拉人 咪衝出黎柒

係囉
uncle roger係佢stand up個角色
放大亞洲人stereotype嚟抽水搞笑
咁認真做咩

煮煮下飯做乜鳩去加水

講得出棟篤笑姐係唔係扮uncle roger啦我而家講佢一條片紅咗就條條片都扮uncle roger

但估唔到佢拋唔到鑊喎，反而個印度女都拋得兩下，應該有D料既。

其實一早應該用印度式炒飯法。

其實睇得出uncle roger係佢其中一個youtube project 囉
如果佢係得果一條片係就唔會喺果啲片用uncle roger名義subscribe 佢啦
咁都好屌

大馬人

真啊
香港畀ccp滅絕唔佩全世界發聲
女權，同性，黑人先值得！

啱啊
反正遲啲移民英國，唔做香港人了

遲下移民
學阿uncle roger咁，做個黃皮英國人
同個「香港人」拍下片，屌下炒飯先
香港人權問題？不了

你岩

黑警死全家！

黑驚：我係公務員，搵食姐犯法啊？憑what 30000 thx我？你又知我有上過前線打細路？都冇公開表態，其實我係黃，係白驚！

擘大你對屎眼睇清楚佢bio寫咩先啦傻閪

白驚: 30000 thx? 連坐？

你係屌緊J Lou 定Uncle Roger?
呢個topic 既重點係Uncle Roger

你繼續，我會睇架，放心

黑警死全家！

中大戰狗仔手足:

同一個位玩幾次好易有反效果
希望佢明

加水 炒無問題
有時啲飯太硬太乾
落水 會好食啲

咪你條撚樣咪同土共一樣批鬥d唔出聲支持佢地既人一樣囉

你睇佢啲view就知冇反效果
連登仔真係睇得起自己 仲希望人地明
佢 uncle roger啲片一出1日就1m views

好戇鳩
扮聲 聽到燥

咁繼續努力啦

邊到見到有反效果 新個條又輕鬆過1m
聽連登仔講死得啦

笑死

係
叫蛋燴飯就差唔多 濕到仆街

我見佢以前有啲片好正經 有講啲社會議題 英文好好
但都冇uncle roger 9up幾句咁多人睇好慘
啲人就係鍾意睇依啲廢廢地既片冇計 不過係幾好笑

逢出名必反，逢反必出名

這就是連登

其他我覺得ok
但點解加少少水係可以接受

其實有啲中廚會炒個時落少少上湯當味精咁用 不過係啲貴價少少既地方先會咁做

落水真係唔緊要 炒番啲水份蒸發就得

炸飯先好食
炸到d飯粒粒分明
一定要用氣炸鍋

真

社會應該要有多種不同聲音
共產主義、極權主義、威權主義、納粹主義都係其中一種，你憑咩批鬥人哋，憑咩話人14億支那人？佢哋又冇得罪你，記得包容埋藍絲。

係咁叫人落MSG已經知係玩膠啦

一種係吸忠實Fans
一種係打響名堂
無話邊樣慘啲既

唔係點會破產

佢之前ig story唱歌唱when you believe 之後有打句光復香港
有冇人有睇到定其實我記錯

華人評鬼佬煮野跟本就on9
口味都完全唔同評乜鳩

好似係咪大使定乜叉外交人員啲女？
利申鳩up

炒飯要乾身係基本嘢
就算用珍珠米炒
佢水分多炒出嚟已經打晒折
你仲走去加水同豆腐

講馬唔代表跑得快過隻馬

西炒飯 係西 定炒飯先?

痴撚線加豆腐

靠屌人紅
唔講真係唔知佢邊位

佢講豆腐包裝露晒底

佢肯定未見過日本既袋裝豆腐

佢本身係位棟篤笑actor黎
呢啲片係純粹玩角色扮演make fun，唔係惡意屌人

uncle roger個角色擺明玩膠你就當認真
唔撚怪得呢度係兒登

佢開水喉fe落去喎唔係加少少水喎

咪撚玩啦五寶 鬼佬炒飯同踩過界冇分別
十個鬼佬九個半唔識煮白飯 識煮嘅果半個都係ABC
有時啲嘢個底係咁就係咁 炒飯炒麵炒意粉個精髓
係個廚嘅功力炒出嚟嘅鑊氣
先唔評論JO煮其他嘅嘢功力 但佢呢段片就話俾你聽
佢煮唐人餐就完全係智障

所以喺香港通常唔會嗌意粉
淋嘅意粉真係好難食

好明顯佢地好少食fucking fly rice

最鍾意佢串鳩啲中餐館係唔係都落msg

如果俾佢哋睇Russell Peters嘅話應該會掟爛個moon都似
睇佢扮印度口音同香港口音可以笑到停唔到

佢係港豬者 無話自己我是xx人仲想點
利申無睇佢

鬼佬對中菜印象=大量msg

無言

你唔好話食落肚落到胃乜都一樣

好明顯scripted啦

有少少

其實加多少都唔係大問題
你夠穫氣炒得走哂就ok

不過用咁既pan同火真係煮到燶都唔知走哂水未....

果啲全部都係佢搵返黎嘅媒黎架
目的都係幫佢個fd間小食店做宣傳

呢個其實幾好笑，串9 d鬼佬Vegan 咩都敏感唔食得辣
其實佢係stand up comedian 都係搞下笑je
唔好咁緊張 放鬆下啦各位

其實根本係香港人口音黎
Un cold ro jerrr

唔係政要唔使食飯？

即係個啲youtuber都係不停重覆自己

連登仔真係眾人皆醉我獨醒
成班小學生睇唔明？

不如馬田又去試吓~ 佢上次都做BBC炒飯

Uncle roger like msg

唔識呢d youtuber好出奇？

咁你問乜鳩係咪政要 傻閪

比Jamie oliver見到叉燒湯意粉佢又會點諗？

係咪得我一個覺得條女幾吸引

On9 我問呢條友乜水 俾人串我話乜uncle roger都唔識 如果佢唔係咩政要咩 咩總統 我點解一定要識呀？屌你老母 你up乜撚野呀呀傻閪 返去讀多兩年書啦

Uncle roger都扮演作為少數族既Cantonese man(口音似係扮廣東話口音) 住外國既角色姐
一直住係亞洲社會為主既人其實係好難代入到個種感覺

如果你只係一般評述就唔預期啦，但如果你係講食評既，大多數都識兩手。

好似好有道理
但係有d野未試已經知難食

都幾

擺撚明大家夾好拍片
咁都好屌

係囉 可能煮到出嚟好好食呢

啲鬼佬識閪 煮意粉問過好哥未？

同XRX差得遠
67仲有錢過佢

個UNCLE ROGER 口音聽到想死

呢條新既
都係炒飯
都係英國廚師

即刻有比較
佢炒得似模似樣

我估呢度dislike uncle roger嘅人get唔到uncle roger呢個角色同埋Nigel Ng佢想帶出嘅訊息。我係佢Podcast rice to meet you fans，大家聽吓佢個podcast會有勁多共鳴 以前成日喺london睇comedian show，勁多呢啲自嘲、攻擊另外一個文化嘅script，其實勁好笑唔使咁認真

連登好多認真魔人，郁啲就話人屌

呢條over左
gordan整印度炒飯
佢有咩資格去評論印度野?

印度？

第2:30開始已經講係印度炒飯
跟住都不停重複係印度野
究竟你有冇睇架

係呢個post度，我感受到既只有香港人既壓力
人地外地睇呢條片得到既歡愉與樂趣

哦

印尼呀印度

po夠隻馬拉狗上黎未

連印尼同印度都分唔清
有咩資格去評論人地

屌我笑撚到仆街
仲以為自己對耳有事

Uncle Roger like msg 呢句嘢都顯示到佢係啲黎搞gag嘅youtuber
大家真係唔使太認真

p.s最新條片Gordon Ramsay都有留言回覆

Indonesia呀，
你自己quo埋時間出黎都錯，都算係柒得幾有鑊氣

比你個留言FAKE左去睇多次
好心英文唔得就收聲啦

我記打前幾秒畫面係打埋Indonesia出黎

我鍾意佢肯研究同去試點解BBC會去咁煮
好過果時fb成班可能連廚房都未入過嘅係到狂屌

Ching深潛咗？

正如大把亞洲西餐廳都好鍾意加白汁落carbonara, 有d 仲要加松露

中菜驚人地嫌寒酸 賽螃蟹走去加蟹肉

樓主條片未睇, 但短時間寄居過英國一個family, 佢地無電飯煲, 雖然可以蒸熟d 飯, 但又無相應既廚具, 佢地d 飯係用水sharp熟既... 所以用鬼佬式炒飯都有佢道理

佢師父嘅士多啤梨 risotto都好代表作丫

睇完覺得佢好笑輕鬆下咪得囉, 唔需要深究太多野
馬拉人你點樣要求佢黃定藍?

Jamie oliver d餐廳都出名難食 成日執

等左成朝
仲未出返黎

屌碟飯濕到仆晒街，講係燴飯可能仲有說服力

多謝各位巴打提醒
我今日真係學到好多野
不過道理都係一樣
就好似你叫個
印尼人評論印度菜
摩納哥人評論摩洛哥菜
巴基斯坦人評論巴勒斯坦菜一樣

睇都唔睇就屌 你食屎啦uncle roger真係冇屌錯條友

印度尼西亞咪即係印度

Asian business, we usually cash only because they don’t want to pay tax

srsly?